成個腦都係你…

諗緊點將你斬開十碌八碌

馬爻口吾至刂

不如你block咗我算啦
難得有人覆我點知係你

女朋友點答你呀

己讀

你幾時死啊

冷戰定點
你交代清楚來龍去脈先

你好

報驚

「肥絲大隻」入，請幫我改錯別字🙏🏻

我都唔知
星期二約好星期五出街
已經幾個月冇出過
星期四同佢約時間
條臭閪話病咗
星期三四走撚咗去機鋪同佢班FD打機
星期五就病
諗諗下真係好鬼小氣
不過約過兩三次都有唔同理由拒絕
我唔應該期望

養足精神去識仔啦屌你老母

屌你老母

佢應該俾人中出左

個晚陳完第日就…

咁你問清楚佢依家想點啦
問佢係要分手定想繼續一齊
而唔係被動咁ff佢係點諗

問下都好
不過睇死佢都係已讀

更正
應該未睇到

唔係講笑
每晚上嚟發下癲真係幾舒服

已讀不回咁你做最後通牒囉
你講分手 唔覆就當分手
如果你捨得
何必係度等佢大小姐拖住

好後悔同佢開始過
拖泥帶水咁樣
係轉環境之前都抬唔起頭做人

既然係咁就問佢啦
如果你本身都唔想同佢繼續落去
直接講分手囉
打佢電話有冇人聽呀？